有冇人覺得米玄津師根本過譽

唱歌好造作，大把人唱攻好過佢，成日亂跳，d歌既旋律又唔知抄邊首咁
只係咁岩有份幫大作唱主題曲先炒得起，根本就唔入流

逢呢條柒頭都有打手，咁快手負評

樓主想刷存在感 ？

以事論事

back number又點睇

不值一提

咁樓主覺得邊個入流？
平井堅？
清水翔太？
Arashi?

係，因為根本冇呢個人

樓主名都打錯